{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048480",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꽃지팰리스펜션(조식서비스, 애견동반,개별바베큐)"
    },
    "text": "こんにちは。泰安(安眠島)コッチパレスペンションです。 お知らせをお知らせします。 22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 また、プールと子供プールをご利用いただけますが、この時間は午前10時から午後7時までと制限されており、利用期間は8月30日までです。 バーベキュー場は利用時間が4時から11時までと決まっています。 さらに炭グリルの料金は2名基準で20,000ウォンであり、4名基準の場合は30,000ウォンです。 この料金は現場でお支払いいただく必要があります。 また、ペットの同伴が可能ですが、収容可能な動物の体重制限は5kgで、最大2匹まで同伴が可能です。 追加1匹当たりの料金は15,000ウォンで、この料金は当日現地にてお支払いいただくことになります。 アメニティは特になく、予約は必須です。 ご利用の際は駐車が可能ですのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインが22時以降の場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は、事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "プールと子供プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールと子供プールの利用時間は午前10時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールと子供プールの利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "プールと子供プールの利用期間は8月30日までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は4時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの料金は2名基準で20,000ウォン、4名基準の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの体重制限はいくつですか？",
            "answer": "ペットの体重制限は5kgです。"
        },
        {
            "question": "ペットは最大何匹同伴できますか？",
            "answer": "ペットは最大2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを追加で同伴する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットを追加で同伴する場合の料金は1匹につき15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴に予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 354
    }
}